我個chrome怪怪地

半年前砌左新腦
用chrome上網有時上到，有時load好耐上唔到
原因err_time_out，隔分零鐘f5又上到
其他要連線軟件冇問題，打機冇斷線，wifi冇問題，其他連router既設備都冇事
所以好肯定淨係關部腦事

上網睇過教刪cookies打指令重裝chrome更新LAN Driver都試晒冇料到
最近發現chrome load好耐時只要一開IE或者firefox其他瀏覽器，load個網就會一下load完
用其他瀏覽器冇load好耐依個問題，load youtube片都係即刻睇到，反而chrome要轉菊花幾秒
有冇巴打遇過依種情況
補充多少少，入router睇流量，chrome 上唔到網時得幾KB/s流量，冇連線咁濟

push

你出錢？

會唔會有啲chrome既插件卡住左

冇乜裝過插件
有個pdf插件停用埋都冇改善